[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【21】

劉學業 Terry Lau(又自稱泰利• 路易威登
現年30歲
家住良景村某座三樓(屯門獨立單位)

泰利高級工作地點: 屯門心心水業歡迎打去24602663問候公爵工作近況
職業: 文員 (但係周圍同女仔講自己係ACC manager 同埋自己搞生意)
電話: 61820053
小學何福堂
中學蔡章閣 (留過班)

泰利公爵勁爆爆料郵箱
terrylouisvuitton@onionmail.org
一切個人資料絕對保密

泰利 · 路易威登主要事蹟

係舊登扮絕症，獲得一眾巴絲同情後就扮慘眾籌呃錢加呃蝦條舊登有紀錄但已經開唔返，以前line/ig都叫Terry2500，好多巴絲表示當年d人幾百一千咁捐比佢，自己追po睇返。

舊登巴絲上水爆料
[/quote]
#17開始

屌你老母當年話自己每分每秒d骨都痛到好似比火燒咁 又話自己有玻璃骨 行路都會腳斷 生活好大負擔呃咗幾撚多巴絲金錢同時間上嘅慰藉
見係絲打就流曬口水 打電話嚟傾一陣就問人係咪處女
又話自己因為病冇女 日日就呻冇女冇女冇女
叫人入屯門探你唔肯就屌鳩人 話人唔重視你 鳩痕就認啦
同你好撚熟咩仆街 又話就死 7年啦 死撚左去邊呀？還錢先啦

泰利公爵(身價1x-20萬)富豪生活曝光

Well cum to L撈we 趴t too噢too 溫

同場加映泰利公爵居住嘅電線外露公屋豪宅

好豪華，有豪華三門大雪櫃、和式簡約小餐桌、意大利真皮梳化、各大名牌紙袋形咕𠱸、名貴多功能煮食鍋，另加電線外露，好羨慕

泰利公爵鼓勵人心小故事

藉住同街市呀姐嘅對話經驗去創作買名牌袋嘅故事有巴絲指出名店sa根本唔會咁同客講野
身價過1x萬嘅泰利公爵紆尊降貴坐係公屋地板補鞋

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

泰利溝女實錄🥺🔥

泰利公爵常用字句
1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.發情ing
8.艾笠el wee
9.吐 噢 吐 溫
10.有禮貌👍🏻
11.傻瓜
12.本人VIP
13. So pure and cute😂
14.勁嬲中
15. So shy😳
16. 我都係，發情期中😢
17. 吐 CO 溫 拉
18. Chairs🥂
19. 你處？
20. 已訂

學業不紅 天理不容

路易威登娛樂有限公司旗下最受歡迎男藝人
留學業
FANART大合集

深情獻唱

By : 兼職陰陽師

英文之鬼

By : 兼職陰陽師

Reface

By : 豬柳強蟲蟲

補鞋

By : Silencio

零下20度

By : 李棟旭真係好靚仔

By : 點呀！何寶榮

By : 哈哈米米

泰利的夢想

By : 我愛徐朱玄

光學迷彩

By : 兼職陰陽師

lm

追憶 · 保時捷 · 年華入嚟支持泰利公爵

朱古力•卡地亞留名

川島．維多利亞．碧咸第21次留名

Lmlm

乳巨又要黎新post留名報到

覆返朱古力卡地亞：8個負評未必全部係泰利？

可能係邊個衰人負皮我

比你爭到1001

熊貓·愛馬仕第n次留名
泰利哥 好想你返黎喜樂大家👉🏻👈🏻🥺

推到21

今晚·普拉達留名

係第一次呀多謝大家

雞翼尖.森系.香奈兒留名

推

36秒
泰利哥你唔洗食lunch?擔心你

Lm公爵趕到未

Post1:

Post2:

Post3:

Post4:

Post5:

Post6:

Post7:

Post8:

Post9:

Post10:

Post11:

Post12:

Post13:

Post14:

Post15:

Post16:

Post17:

Post18:

Post19:

Post20:

三秒負皮

工作地點早幾個post唔係話轉咗咩
唔好搞到唔關事嘅人啦

Hi，我叫比卡·高雅德
請問可以做個朋友嗎？☺️🎩

留名OMG🔥

晴明 · 紀梵希 · 安倍遞歸留名

不可以👍🏻
我有禮貌(快摸我頭)

Lm

測試負皮速度

Terrypunk2021

地方泰利需要性愛

終於到21

泰利哥
我終於改到名
請快快負皮

開始慢

唔好俾佢停

來吧 繼續推

推到泰利還錢

yeah 香奈兒公主留名

公爵府 工人 苯乙肼·喬治·亞曼尼 留名表忠

------------------------------------------------------------------------------------------

路易威登家訓

路易威登，一介書生
出身寒微，少有大志
盛世從醫，亂世從軍
懸壺濟世，救國救民(cls)

物競天擇，適者生存
生於香江，只許從商
多年拼搏，有血有汗
白(卡)手興家，事業有成

為人正直，心地善良
胸襟廣闊，性情中人
學識淵博，才華橫溢
通曉心理，自比郭嘉

寧缺勿濫，憧憬真愛
慨嘆無緣，亦嘆無份
男人不壞，女人不愛
懷良不遇，如何是好

泰利·路易威登公爵一世題

Testing
泰利係咪mon 梗po

做咩咁都可以去到「21」

仲負皮緊

第一次入post
遠睇有D 似Ray Ma

推咗21個post都算係另類成就嚟

仲有幾個post同時上左熱門
呢個牙痴扶文可以放落CV

想知佢係咪真係比心心炒咗

佢寫完唔笑果下先勁

成就解鎖:在連登擁有21個專屬post

晨星·凱特絲蓓 返緊工都要上嚟留名

正經事一推 幫公爵宣傳下佢嘅好人好事

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？
4. 運動期間入文宣Group 借d 意約女手足出黎痴身痴勢，可唔可以解釋下？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

棟旭•愛馬仕第21次留名😔🔥👍🏻
早晨😊

負評測試

有無人打去心心搵terry訂水

心心水業(沒有Terry Lau 此職員)集團

留名OMG

公爵要feel下我地夠唔夠真誠先俾follow

Only fans OMG
dm 好勁中

連登好多人都係佢fans
好仰慕佢咁有才情

路易．愛馬仕，混血兒，留名

Terry哥嘅負皮速度返黎啦

我好真誠架公爵

叫醫生太太開藥

公爵係咪放棄左佢啲子民

支持公爵開youtube channel 做kol

cls 21個post
泰利遲啲可能多post過隔離蝦乾

nplm

留個靚名先

佢真係唔知醜拎人地個牌子名作埋d垃圾

呢個post做乜長期置頂唔撚想知

第一條片拍LV（紙）袋開箱

支持佢做LV香港區代言人

有冇人dm佢啊

另類宣傳

佢教返public啦
好掛住佢

一齊欣賞多次泰利·路易威登公爵一世使用回力鏢北伐一眾連登仔(小畜生)嘅英姿

泰利公爵完美演繹回力鏢

有公爵大人加持係LV執到

紆尊降貴架

泰利食lunch未？負評表示食緊

無錯，正如你幾時見事頭婆幫一個牌子代言

應該未
比人炒左無返食

咁應該要用D咩裝住個紙袋嚟開箱

lunch 想食腐皮

Test

開到21

用膠袋，透明個隻

依家先知1854係LV品牌創立既年份

約妹豬dating食

追唔切呀屌

泰利小心身體，定時食飯，作為你real fans都係想你好

講起有啲肚餓

佢del左ig? 之前明明做左fd架..我未撚笑夠呀屌!

我已經熟讀左家訓，
請問公爵大人我可唔可以做你軍閥下既打雜🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
我可以背棄要配貨既愛馬仕家族
加入路易威登

係，佢近排有好多新款係呢隻紋

Sor抱歉🙏🏼 (摸摸頭)

愛馬仕家族人丁單薄請問公爵大人肯收我地未

你擾亂左貴族既血統純正二揀一你會揀邊個

公爵大人要送水又要上連登批閱一眾小畜生嘅奏摺，唔得閒

公爵知醜就唔係公爵啦

咁又係

泰利•尚美再次留名

我菲特・迪奧公爵夫人再一次喺度留名

希望佢快d唔知醜開番艾豬

笙笙水水同你

送水 譚仔mode

冇得送水了

真名叫劉健駒

明星黎架生招牌，無左泰利哥係度

執笠都似！！！

1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.我都係，發情期中😢
8.艾笠el wee
9.吐 噢 吐 溫
10.有禮貌👍🏻
11.傻瓜
12.本人VIP
13. so shy😳

公爵食飯未？

溝唔到女咪冇二世囉

泰利幾時先follow得翻個4000條女

留名
泰利哥笠水del ig正契弟

新ig

未想·范思哲唔知第幾次留名
等tg group

泰利食咩？

咁你又問

點解公爵個ig重係得0個fans
好多fans等緊入去拜見公爵大人

唔食 淨係去LV呃水飲

生炒玻璃骨

等我嚟壯大家族

有好多人·愛馬仕留名

范思哲

開到post 21 騙子收皮未?

Pepe. G. Armani 留名

笑撚死 得佢係到自high
泰迪.馮.羅斯福 留名

咁你又入黎推

公爵究竟係咪俾人炒有冇巴打可以confirm?

仆街而家見到啲關鍵字都諗起泰利
帶你見下世面，見識上流社會
我只係想靜靜地睇memes

佢收梗
但唔該出黎認錯同還錢比班係舊登比佢呃左既巴絲先返去收皮

心心水唔啱飲

冇人同家族ching要唔要轉會加入我地

黑奴參見各位公爵

無追po 想問下係24小時都有負評定泰利哥都會訓覺架

有人add左公爵新ig未？

黑奴

不如我r你入嚟我地有兩個人，加埋你就三個

莉莎.施蓮留名

我有留名架！埃馬仕收唔收(用個埃字夠唔夠土豪 高級架)

琴晚先19一日唔夠去到21
DLLM

嗷嗚．克羅心LM

係咪公爵你負皮我 係咪即係代表你係LV呃緊水飲

sorry cant🙏🏻 我都係鍾意范思哲多啲

Cls 開到21

全連師·愛馬士 字

爆之前pin返條link啦 好唔方便呀

肥絲．梵克雅寶 LM

cls冇左ig都仲可以推到上21

不識抬舉

好啦，我地組成聯盟啦我地太少勢力了

傻瓜，小事，抱歉

有無人去el wee睇吓公爵係唔係度

個個都愛馬仕

唉，無人識欣賞亞曼尼嘅好

唉，情慾OMG😔

愛馬仕太惡了

性慾好勁中🔥🥺

我地就快比Hermès 打到沒落

挑戰三十秒內負評

好難抗衡佢地好惡

點解條撚屌無FB?

不如問點解冇佢堆中同出黎

LM

繼續推po ，等極度猥瑣既人形物體吾好再係LV現身，見到lv 諗起佢想嘔

話時話，唔係有條友話有料爆嘅咩？條友去撚咗邊到？

到底係邊3位真誠朋友有幸成為terry哥哥既followers🥺

唉 情慾OMG🥺🥺🥺

軍事家完美示範

快啲去真誠傾計喇

一有人話要開TG 就知好快又變小圈子圍爐

可能泰利性慾好勁中 要開始fo靚女了 😔

唔好喇 好無癮

tg不了
開親tg都會死post

佢覺得自已會有fans

雪豹·聖羅蘭在此恭候泰利公爵的負皮

點解你哋#1唔加埋嗰個古早味絲嘅爆料
係咪好耐冇執過個整合

點會冇我咪係

我要留係愛馬仕

忠心😊👍🏻

巴黎世家收人

遲啲佢會唔會加個 公爵 上去ig LV Duke , two o two one

其實可以告佢詐騙
要tg group link

同一個整合起碼用咗10個post

可能唔得閑 佢尋日都仲有覆

你哋好懶

我覺得佢個d料似吹出黎多d

唔係話del咗 IG咩？？

搵你

陰爵·查理德 留名

又small circle

無追po 可唔可以講下點解叫佢公爵

LV service佢嘅職員教嘅(因本人是VIP)

人地修acc

有錢人

狗改不了吃屎忍左一日又忍吾到吾fo 靚女
情慾OMG

你都唔係愛馬仕

3個分身Account add 自己

5個now

21

係邊5個幸運兒

乖啦死狗公
唔好以為潛水就唔洗收律師信喎

[size=5]モジャ· 聖羅蘭第21次留名
merci beaucoup [/size=4]

唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG

real frd and fans

可能已經收咗

留名睇鞭屍

還錢啊 劉學業

等我試下follow佢先 但佢會唔會估到我係邊個

咁你又㩒入黎？

飛甩雞毛都係得2個

覺得未必係佢 學業哥之前ig唔會用英文
個IG似係假膠

追po 追唔切
搞咩發展到收信

hello,我係 奴隸獸。聖羅蘭

咁撚好心機逐個負皮

佢都好撚得閒

有錢人係唔知同啲

real friend冇s得一個
fans有好多個

佢真心咁諗

溝唔到人就冇證冇據cap啲唔相關嘅圖屈個女仔做雞
仲要用假LV
仲有兩個絲打俾佢po左電話同相
係打官司佢都實輸到貼地

白卡院友？

我仲等緊泰利開返ig等睇佢啲小學雞品德教育故事

add住佢新ig睇住先

有冇泰利公爵嘅signal sticker

我地好似少數族裔咁

情慾·大波波·迪奧
第一次留名

岩呀 大家想開分身ig
就去就backup ac度互follow

紀梵希都係

有冇人科勞咗泰利新ig

你個死毒撚 咁都睇唔出人哋唔想理你仲死纏爛打 追擊到你下世紀

應該真係要dm佢傾下計先

人地擺到明唔想傾都仲問
泰利好喜樂你喎

21 cls

👍🏻有禮貌

試下dm佢

佢係要人畫公仔畫出腸先識收手
唔say no就話你無禮貌

omg

紀梵希·善良·傳教士 留名🥺🥺🥺

可能無買野無人識佢

而家個個都識佢

冇追post， 請問大家有冇新料呀

泰利哥終於出現了

狙擊人佢本人睇唔到好唔過癮

冇追一輪, 你地推到21

冇睇金句一日周身唔聚財

做尖又話天生瘦唔適合
溝唔到女又話 寧缺莫濫
一事無成又話 懷才不遇
無朋友無人約又話 唔煙唔酒唔鍾意蒲
無錢買車又話 買車容易養車難

淨係中意FF作故仔呃人呃埋自己， 掩飾自己廢嘅事實

有冇小畜生ig

就今日啦

擇日不如撞日

唔好搞到受牽連既人 除非你係Terry

push

泰利，我知你有mon post希望你可以開番艾豬強烈建議你轉型做kol

你有份幫佢置頂

Black Lives Matter

如成功,加倍愛你😊

唔好咁啦 尚美都係得一個

chromehearts都係得一個

kol 岩佢做啦， 一個好彩爆紅收入係文員仔10倍， 事業有成，有把女

Follow到公爵個幾條友唔知係咪自己嘅分身呢醒下啦 你邊有real fds and fans 啊

小數族裔咁

推得咁快 OMG

(小數族裔)

真 到時去到LV 班supervisor 見到LV KOL公爵要下跪

鞭到auto type都已經出埋

要用愛！因為爵士鍾意討論愛情和麵包的真諦

唔快喇 再快啲泰利哥㩒唔切負皮

唉 又到發情期

佢mon po 見到會唔會唔俾你follow

少左陣中二病嘅味道

正視聽：
小畜生=Terry Lau

Cls開到21

sunny 級待遇

唔係佢本人喇
都冇乜on9 feel

係咪真係佢嚟㗎

個開場白係咁架咩

唔似佢wor 佢而家正常會狂打稻草人， 個個都懷疑先岩，有冇咁順灘

唔似

其實我覺得唔似係本人囉
連頭像都冇set 打字風格都有啲唔同
同埋都未見過本尊用 #whofuckingcare 呢個hashtag

因乜事由Terry扮富豪去溝女
變咗做
有人扮Terry去溝女

真Terry是咁的

我要真嘅公爵呀

如成功，每月送上各大名牌紙袋/紙盒（保證每月不同款）
求你開返IG

同之前有條on9仔扮老衲溝女一樣

#whofuckingcare 補圖

一出名就自然有人扮

會唔會就係嗰個成日話Terry靚仔嘅咩沁咩噯
第一個post嘅樓主

點會用返呢幅

完全唔似

佢係路易威登公爵 香港嘅big celebrity
自然大把人想扮

呢張相好似第一次見?
睇對話唔似 但個po又真係十足十佢本人

因愛成恨

呢幅咁出名都唔知

依張相都無睇過
你點加入泰利哥fans club

張相出現咗十幾廿次

全香港男人都葡萄緊佢

屌！ 連登仔浪費左1晚心機諗緊follow 個假公爵

公爵去威尼斯人進行國事訪問

咪係出名到咁

喪心病狂

唔係第一次啦 見過好耐

冒認公爵咁大罪

去backup page 將全部post story睇多10次

趕住去改名同電話number

要切J（粗、長）

real frd後面冇s

佢set 咗睇唔到

痴撚線 21個post
點撚樣追呀

泰利哥沒有輸！！

冇用逗號，唔係公爵啦

扮病呃錢 屌

滾動

出翻黎又可以出金句集

泰利公爵智破連登百萬大軍， 自比諸葛空城計

問下佢係咪開咗新ig

將泰利路易威登精神發揚光大chairs

原來仲在生

屌 已經曲直難分

佢幾時開返ig 如果唔係點交友

關心下佢有無比人炒

我都留意到呢個

Ok 已改 (本人vip)

公爵唔講粗囗架

你奶奶🙄

佢淨係會講屌你老母

佢鬼識cares要加s咩兩次會考加埋零分

當然唔止咁少

太多po飛住睇 可能miss咗

咁佢161係高過嘅

留意返，仲有下集

佢依家冇icon冇status

好安慰，果然一直有追Post 係有回報

留名omg

公爵去信和買鋪

公爵要唔要養番條？

條魚又生得幾似公爵

幾時可以去到22？

注定要養

Terry LV係咁負皮

泰利公爵啲po就嚟比得上蝦乾
蝦乾po全盛時期都冇推得咁快
果然係泰利•路易威登 非同凡響

on9 terry 係唔係仲負評緊

點算我係愛馬仕㗎

So shy😳

連我呢個甲級戰犯都未收到負評

仲未起好泰利路易威登神社供奉你班甲級戰犯

咩料開到廿一 早幾日先4

一講就收到
多謝公爵
希望唔係有賤民扮你

呢條契弟真係嚴重影衰同醜化哂LV GUCCI HERMES FENDI呢D牌子
真係希望佢收律師信

其實佢有無撘過飛機…剩係見佢係香港同澳門

點解會開到21

佢張雪山相
你估假㗎？

恭喜師兄今日有冇新料爆？

人哋有雪山相㗎

掛骨仔

人地有私人飛機來往港澳

公爵潛左1日1夜啦 幾時出巡， 全香港好多人仰慕你，想見下你真人

沒有泰利的第二天

心！很！痛！

又要正視聽

Terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？
4. 運動期間入文宣Group 借d 意約女手足出黎痴身痴勢，可唔可以解釋下？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

唔係太空都上埋啦咩

公爵一close咗ig就推得好慢了

比佢奸計得逞？！

路易威登公爵係登月第一人

7》經歷

雖然人人都有「24小時」相同時間；但人人的「時間價值」卻有所不同。

有些人的時間是廉價低賤的(恥笑泰利公爵既連登嘿他)；
有些人的時間既不廉也不貴的(真心熱愛泰利公爵的科勞牙)；
有些人的時間是十分寶貴的(只有泰利公爵)。

總括而言，如何運用時間；
決定了收唔收到公爵既負皮、成就和幾多個LV作為報酬！

然而，你又屬於那一類人呢？

-雷神‧古馳‧奧丁個仔(好掛住公爵)

Hello Terry🙏
我想買LV，希望你可以比d意見🙏🙏🙏

火星第一人

Terry係大畜生

terry狗係唔係心臟病發死咗？

我作為公爵府嘅工人肯肯定唔係第一類人

咪亂講，公爵random dm緊女 日理萬機

多謝唔知邊個巴打轉色

Testing 公爵死咗未

希望泰利早日放下紅塵 賣咗個兩個LV袋 拎啲錢去睇therapist啦

泰利我好掛住你

Terry gor where are you

佢未腐皮我會唔會死咗

泰利哥，ai 搣s yu

傻瓜 (摸摸頭)

太空衣牌子唔係L盧wee
大公爵龍顏好唔喜樂

泰利記得唔好跳樓
唔係啲肉碎飛到週街都係
又麻煩到清潔姐姐

最尾個句回力鏢畀佢自己應一應

正契弟

Sunny算小事
可能係富婆 Laura級

皇室成員

Push

蝦乾點同泰利哥比
泰利哥淨係個金句集已經令人再三回味

路易威登 一介書生

尊重D 叫軍師OK?

軍師（冷氣）

本公主冊封的

想睇下幾快有負皮 泰利公雀

有可能

香奈兒公主出巡中

係我，幫公爵同LV下屬打破膚色隔膜係我嘅榮幸

皇室發言人對此惡意揣測表示失望及遺憾

@mrlv.1854

屯門有個大畜生
佢個名叫劉健駒

又要麻煩人哋幫佢收屍

一介賤民詛咒公爵，此舉動是拿石頭砸自己的腳

去ig search下 大把四四正正 靚仔靚女SA

除非你要介紹淘寶
不過睇番 ig 好似好多真SA 個 ig 都係自己名+lv
佢其實係唔係想扮係LV做

6. 其他

泰利公爵下午茶食咩

典解禾茅負皮嘅🥺
典解嘅典解嘅🥺

火雞：哥哥，典解禾茅負皮嘅？
泰利：傻瓜，我事業有成、日理萬機，冇時間mon po啊嘛（摸皮）
火雞：冇錢就冇錢啦。又講經。屌你

等泰利公爵回歸就打死你地班友

oh hit me hit me hit me
泰利在懾人眼光中 挑逗（情慾OMG）
oh baby baby baby
別誤會我行近一分
攝取隔空L盧wee（本人VIP）

鋒亡筆路·迪奧 再次留名

cls 首歌好似細細個聽過

泰利：串、老奉、冇禮貌👎🏻 你奶奶🙄

但係佢嘅長處唔係肌肉

博你唔敢還拖

究竟個新哎豬係咪公爵本人黎架

係大軍事家

OMG

劉健駒貼圖駒

作為工人
見到公爵身邊有醫生 教師依堆成功人士真係好光榮
雖然佢地3個都冇女朋友(但唔知點解個醫生係已婚)

賣點係智慧與品德

冇女朋友 但結咗婚
冇問題呀

都係 有老婆 冇女朋友 好男人
定其實係有男朋友

泰利公爵幾時改返唉豬呀
你唯一人生意義都係ff啫

可能係痴痴咁暗戀泰利公爵

推泰利同時推埋呢個
條仆街仲賤過泰利
[多圖］遇到黃絲狗公割唔割？

好似我咁囉

俾十個人話 可能係haters
但係俾21,021個comments話 就應該要正視下自己啦

暗戀公爵，人性也

留咗我保時捷大公個大名

3月16日 陰

喺泰利碌ig嗰陣，他發現咗一個叫@princess.firechicken.chanel嘅囡囡。泰利見呢條女同佢一樣個名有名牌，又自封公主咁臭寸，當然對佢有好有興趣啦。

當佢㩒入去條女ig度，發現條女成個ig都係chanel。又香水，又化妝品，又手袋。喺呢一個moment，泰利覺得好嬲。「條八婆係咪辱鳩我窮啊？」於是泰利決定要追擊條八婆。

healthy.horse1854：你真係有錢嘅話就唔會係咁曬命囉
healthy.horse1854：好心啦，你一個學生拎老竇老母啲錢去買名牌，知唔知醜啊
healthy.horse1854：都唔知你啲錢點嚟，好地地一個學生邊度有咁多錢

泰利鬧完人之後，頓時覺得心境開朗。飲完啖心心水平復心情之後，佢發現今日仲未出金句。佢諗起今日嘅事，就係IG打：
17）文化
你富貴 = 憎恨你
你貧窮 = 嫌棄你

某部份香港人，完美演繹「憎人富貴厭人貧」嘅扭曲思想。

又要睇我IG，又要葡萄我；
又要唔開心，咁又何苦呢？

香奈兒公主見到之後，笑而不語。

幾日冇上連登咁快開到21
肥婆．瑟琳留個靚名

咁又係 公爵係一個太出色嘅男人

飲完啖心心水

條數幾cum計

佢重開IG就停止追擊

依家無得笑好唔開心

我有一秒真係想search呢個ig

支那都有雪山嘅

特登開個假ac比你follow

揸呢架車去雪山

Friend無s 嘅
唔通泰利哥個得1個friend？
勁嬲中

無睇幾日 已經比你地玩爛左

可能被心心炒撚咗

🎤🎼
學業用了那時間 追蹤IG DM女
連登追擊負評 怎麼發瘋了
公爵在那百呎蝸居裡 他那情慾爆發不倒退
我最愛見到泰利 相片與金句～～

咩歌

Omg 要沉了

咦 今日推得咁慢嘅

寵物

泰利快啲重開IG啦

其實睇佢講嘢d對話都覺得唔似

泰利哥係咪發情期中😢
唔好閉關啦，此非人性也

想念你金句嘅傻瓜上

掛住Terry

夜了要是妳寒冷 新的LV戴不慣
仍不想見我 共相差距離無關 就背向我不用麻煩 是妳早拋低一千多晚 叫我忍痛放棄 實太困難

典型自稱好男人嘅例子
升中四了

Del 左ig 後推得好慢

推等死狗公無得再係咁fo女仔

唔怪得公爵永遠都係拎嗰兩個袋
好念舊 值得大家學習

係咪真係冇咗ig

公爵大人咁快收左皮
記得之前有個post隻狗公俾人搵埋 無毛丁丁裸照先收皮

推到佢開返ig

Chairs🧃🧃

想知有幾硬、粗、長

公主殿下小心入戲太深
一陣變左mrs.chanel1910

Terry哥哥可唔可以唔好每句留言都留負皮啫

而家少左人留言，terry嘅負皮都可以休息下

好文好文

狗公泰利

大家唔好再推

唯有J住Terry個靚仔樣先

笑死，每次試身室當買左
永遠都係著cheap之堡套閪衫 🥺

頂。入試身室自拍 自拍當買左。

真相大白

求一Youtube channel

cls

屌, 去到 2️⃣1️⃣ 😂

Terry gor 終於Accept 咗我 (興奮)
好想佢帶我去LV見識 👍🏼👍🏼

兒童不宜呀

公爵夫人首要條件：識呻吟

同公爵個靚仔樣一樣

痴撚線，咁快開到21

真
仲同佢展開激情對話 (So Shy)

cls 推到21
香港真係好多痴線佬

公爵的出生年份
30歲（靈魂）

建議佢打科興 重刷人生算 柒撚到咁

係啦，咁先似公爵
永遠係人地既問題

支4hing針都怕咗佢

點解可以敢多人討論

鍾情FF

人不要臉天下無敵

咁

佢冇講錯

Terry LV /劉學業/劉健駒你mon得咁實，請回應：

1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？
4. 運動期間入文宣Group 借d 意約女手足出黎痴身痴勢，可唔可以解釋下？

請正面回應，不要龜縮負評
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

道歉還錢啦del ig正契弟

寸過馬撚

好正

冇禮貌

Terry ig 有update 了

唔好唔理我好冇

買試
成日攪攪陣無幫襯想有乜服務

係咪要DM左佢先會俾follow

佢都唔覆我

你地唔好咁癲好唔好

+1點先肯覆

係咪要影名牌比佢

唔知公爵係咪今日開始就失業

係咪要用靚女icon先覆

Terry 又潛咗水

我又湊下熱鬧dm下先

假的？

凱撒.高雅德第n次留名
公爵番黎未呀
我係絲黎（乖，聽話）可以做個朋友嗎？（so...shy😳)

我icon隻火雞勁靚 戴住大大粒CHANEL 仲要閃下閃下嘅 點解唔覆我

諗好逃生路線未 可唔可以同
我迫不及待好想玩玩了一鬥？

要用LV 佢會有親切感啲

一日先推得半個Po
睇嚟公爵熱潮要完啦

我icon都好靚架有靚樣大波睇都仲唔理我

我係唔會背叛香奈兒國㗎

真 會考兩次零分
點會識得用Cares

好想follow ig (當然唔係隨便，只想follow 試當真既男人，例如你囉😭👉🏻👈🏻）

皇室花園街特別訂造－－Relax

卡地亞公主會唔會太正
公開處刑我

唔通呢個假Terry喺度欺騙小妹(有棍)？

我都係 (擔心)

你隻火雞咁矜貴無人能及

明白，人性也⋯

超假
泰利哥點會咁講野
情慾OMG

唔好再推啦，我每日都要睇，睇完成日嗰人覺得好噁心，真係好辛苦

咁又係 佢又冇讃我有禮貌 同摸我頭

公爵放工未？

公爵而家係咪集中搞間化妝品公司(Young Girl Company)?
我失業 俾我加入你ok? 我so cute and so pure

9k 人工都無埋？

究竟佢喺邊度返工呀

望住佢個柒樣點有feel

用個靚女仔相，狗公泰利已經衝過黎
1日都無又忍吾住上水fo 女仔

會考0分做會計

c打試左？公爵果然重操故業

懷念泰利

冇得睇佢啲金句周身唔聚財

個人有少少抑鬱

送lv袋比評卷員

Terry呢
想同你做朋友😽

屌佢del咗ig?

假account 扮佢又做多咗喇
要玩膠打稻草人先持續到追擊，不如完啦好嗎

你哋推得咁慢
係咪睇唔起泰利 路易威登哥哥先？

單身（已結婚）

有冇人知LV哥去咗邊

泰利負評我未？

其實佢都夠撚曬壞啦 都係無女

Private

火雞係邊個？

點解呢個post少咗公爵親手派嘅負皮

想問

到底推咁快要點跟

推下先 OMG😔

屌 邊個開埋個ig俾埋錢幫泰利賣廣告
大佬唔好咁痴線啦好冇

屌好撚癲

sorry😔😔

笑死棟旭喇

我斯

究竟係咪嫌錢多

咪fol假ac啦 轉頭儲夠followers賣ac

仲未完岩岩路過良景

呢個人係泰利公爵fans club主席

賣廣告啲錢應該仲多過賣ac

都唔係佢自己個AC賣廣告

值啦

ig落廣告唔係好貴啫

會計文員都要見客

今日啲po推得咁慢 平時唔係一日推五六個po

心很累咁耐都仲未見到公爵

無睇一排 21

泰利哥新名：閪水佬

留名

蒸餾水就有得佢飲

出埋IG廣告

揾東張西望訪問狗公泰利哥精神分裂既心路歷程？

我不易軟·迪奧一直唔追星，而家因為泰利公爵破戒。。。

艾笠泰利

剝墮•羅意威 留名

有機會 佢wtsapp轉左setting
有save電話先睇到icon

Terry 坐得咁chok 嘅原圖係邊張？

眼紅紅•羅威留名

發生咩事

公爵係邊
好掛住佢呀

1.去心心問下有冇terry呢個員工 (然後啲人就話冇terry lau呢個員工 唔接受訪問呀 你走啦 我地乜都唔知）
2.去LV問呢個人係咪成日黎(然後職員就話唔好意思 我地唔接受訪問)
3.有自稱LV職員/公爵同事/公爵同學爆料
4.去良景邨/大興邨搵公爵

留名測測LV哥手速

成個幸美呀Joan去訪問個畫面出左黎

泰利哥係話自己懷良不遇

應該係咁
2. call去LV關公訪問

最後就搵個專家出黎講解下呢個屬於咩精神病

泰利哥，想唔想出新歌呀
想嘅可以留低負皮喎

唉情慾omg😔

東張西望諗諗啦，我地幫你諗埋成個flow係點

十卜甲級戰犯

卡西歐侯爵強貼留名

Terry哥,艾搣屎腰蘇乜廚

拒絕散水撚 一日佢唔復出 我地都要表達訴求

輕輕推一推

泰利痴線啲定幫痴線佬免費出新歌痴線啲

無新料

Send去爆料熱線未

一開口
好想同你做
我性慾很勁中🔥🥺
唉，情慾omg😔
唔傾了，88

推上東張西望

屌我張圖啊

泰利肯定spin去cyber bullying到時冇嘢好玩

咁要好多人指證佢先得wor

有冇受害者接受訪問

唉, 垃圾OMG

舊登俾過錢佢嘅巴打呢

潛水OMG🥺

驚乜，隻無能狗公，咪唔比人Follow囉
佢呢個Attention Seeker 唔會忍得住

狗公發情忍唔住

仲未捉佢去絕慾嫁

佢只係 尋找女人的陰蒂

太耐冇寫歌我驚個腦生鏽

屌笑死

俾你發現咗

比人偷圖
勁傷心中

狗公爵泰利 ⇄ 尋找女人的陰蒂

情慾 OMG🔥
泰利 你會溝幸美嗎？（乖，聽話）

@意大利絲

Hi，我叫幸美，請問可以做個訪問嗎？☺️

Sorry no

Sorry, no

論水印的重要性

撞句 OMG🔥

我有阿

啱啱睇到個meme 完全fit曬公爵

你奶奶

落正中心

有被呃錢ge受害人挺身而出未？

等泰利哥幫自己平反

抱歉🙏🏼

小事，有禮貌(摸頭)

抱歉，你是處嗎？如不是我沒興趣做訪問🙏🏻

戴歷·路斯留名

唉 我真係保你大

冇人推post 了

痴線幾日21個post
寧得罪小人
莫得罪連登仔
不過Terry係抵死

係囉

我推

Terry 又話唔會輸 （軍事）

Post沉了

累了

啲人走晒了

無新料就無人推po了

公爵你出返黎啦 我地唔想透過東張西望先聽到你嘅金句

泰利公爵都唔上水

路易威登公爵你以為我地會收皮 你就過到骨？

發夢啦

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？
4. 運動期間入文宣Group 借d 意約女手足出黎痴身痴勢，可唔可以解釋下？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

推到東張西望訪問公爵

公爵去咗邊

等待好勁中🥺

唔知佢會唔會搶左部cam自轉呢

泰利公爵要退隱了，我們不會忘記泰利。

不易軟·迪奧

吐 噢 吐 溫

chairs

Well come 吐賣tv 蘇

Well cum to dont jeung sai mong 煙他few 吐噢吐溫

艾笠eh勞v

推慢左...

返嚟啦公爵
好想知道你近況

點解可以推咁慢(非常憤怒中😡😡)
我替紀梵希家族全體上下表示強烈譴責😡😡😡

有禮貌

屌 完全幻想到個畫面

屌

認真，我驚佢拎唔起部野

勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中勁嬲中

叻me蘇U賣el撈we bag

推吓先

推快啲

沉post了

想試下宜家個負評速度

好慢

喊咗公爵快啲負評我
負評好慢中

一係即刻還錢 一係爆你啲衰野俾東張西望 但都係要還錢
快啲上水還擊我啦

原來偷㗎 篇文都係？
我仲以為有人講過添

你 最近還好嗎

篇文唔清楚
但張圖我㗎

尚愛買路易威登嗎

Terry教會？

最近近乎沒露面 你有新名牌嗎

最近近乎沒露面 你有新ig嗎

話有多d證據先爆料果位ching呢？

真想帶你見見 我剛bit到的鮑

真想帶你看看 路易威登的趴

失咗蹤

失去泰利 OMG

為何無論我願意怎樣試 怎樣也不可一起去趴ti

Wesinwest我屌你老母偷圖

很想去捕捉他～

唔好嬲啦OMG😔😔😔

泰利幾時先開翻個ig

邊位？

難道沒情慾太耐 賓州長粗都不會愛

推post突然慢咁多

問都唔問咁冇禮貌嘅
仲要做商業用途

創意真係唔值錢

試圖再OMG 也顯得不自在

Terry哥最愛傻瓜喔

想問下係咪無喇

唔好沉

有無人知泰利路易威登嘅現況

希望公爵回來報平安

真係冇新消息？？？

還是太過放縱你 任你去縮去躲

屌柒佢啦
係我唔忍

我係google揾背景㗎

好快上水負評你

屌你老母wesinwest偷圖狗

公爵有負評我係咪即係佢仲未死

唉，失眠OMG
入嚟睇吓有冇update

14分鐘喇 仲未見負皮 係咪出咗咩事

有人偷我圖

冇睇1日又推到21

14分鐘，警察落檔案都係48小時啦，
48分鐘先算

推得慢咗好多。

公爵等唔到48分鐘 重要人物 要比我哋知道佢仲係到

仆街偷圖狗
勁嬲中

用力一推

還是我太愛曬 曬到紙袋也戀上

絕不勉強 成日講埋啲 我無所謂架 最緊要你開心 好心你識跳制就唔好搞9人 就要妹妹仔 個個都等緊你帶去見識咩 真係臨瞓都要屌下先爽

好想做泰利公爵嘅young girl vip呀😔

當然，尊重對方，你情我願，絕不勉強☺️

Post17已經del咗ig都開到21
不愧係泰利公爵咁多admirers

點先可以入young girl company

佢真係成日叫 我 介紹 啲朋友俾佢
大佬啊... 我先唔會推我啲朋友去死

真係好令人尷尬 仲要問我有冇同男朋友扑野
問到好露骨咁架 到底係咩料

哇痴撚線性騷擾
咁你點答佢

cls關佢撚事咩

深夜留個大名

terry：絕不勉強😊

也是terry：(公審)港女臭雞😠

要有禮貌回覆 唔係一陣又俾人屌港女臭雞

我都覺得愕然 個陣係唔熟唔識架

唔記得你有冇提過，點識到啲咁kam既人架？
佢ig inbox 你覆左？

Bingo✔️

公爵出咗名絕不勉強(傻瓜咁嘅大話都信)

咁夜都有新嘢睇
不枉我上黎推po

公爵你訓左未呀？
我地成班傻瓜好掛住你呀
幾時開翻個ig

絲打咁好人 泰利咁on9都肯覆

新一日留個名先 順便推 post

公爵府 工人 苯乙肼·喬治·亞曼尼 留名表忠

------------------------------------------------------------------------------------------

路易威登家訓

路易威登，一介書生
出身寒微，少有大志
盛世從醫，亂世從軍
懸壺濟世，救國救民(cls)

物競天擇，適者生存
生於香江，只許從商
多年拼搏，有血有汗
白(卡)手興家，事業有成

為人正直，心地善良
胸襟廣闊，性情中人
學識淵博，才華橫溢
通曉心理，自比郭嘉

寧缺勿濫，憧憬真愛
慨嘆無緣，亦嘆無份
男人不壞，女人不愛
懷良不遇，如何是好

泰利·路易威登公爵一世題

瞓唔著輕輕一推

絲打你真係太有禮貌
比著我一係已讀不回 一係屌佢老母

太有禮貌 就會引埋好多呢啲人
不過我完全唔知 原來佢有呃人錢
千祈唔好放過佢
講咁大嘅大話去呃人哋嘅一番心意 好唔要得

推左幾日

其實係咪真係有女會理佢哋

10個唔認咪問夠100個， 呢d 狗公都係想搵西屌。
遇着個姣婆咪岩晒囉

個backup ac咁多泰利舊相嘅
開Back ac個位巴打
你究竟由幾開始已經留意公爵同記錄公爵嘅行為

發覺好多呃蝦條死狗公都係話自己做法律
通常追問落去只係讀緊uol d external
遇過幾件

究竟幾時先有新料呀

睇嚟 個post真係會沉咗落去啦

唔可以

唔準

都係我哋泰利哥低調
人哋問佢做咩佢都只係答做生意

之前post有隻狗dm咗個絲四年
後尾一堆絲相認 佢broadcast msg咁dm一堆人幾年

有冇屯門區fans捕獲到泰利

真
100個唔認 咪問夠1000個
總會有一兩個女仔會應機

佢喱D行為係零成本
只係要copy & paste開場白
然後等有女上釣

我都試過有個人我post親story都會reply我冇覆佢都繼續堅持後來佢直接同我講話好鍾意我想摸我鎖骨

點解唔block?

老啦同時代脫節

同我當初冇block公爵一樣，想睇下可以堅持幾耐

公爵堅持咗幾耐

推 等待泰利中

我一見到呢d 柒頭即block
好撚嘔心好憎比人言語上佔便宜

wesinwest條仆街不讀不回我

你講咩

有人偷佢圖 佢而家生氣OMG

做法律泰利哥識好多野

屌 以為泰利哥 當我無講過

勉強不到你就會比佢屈臭雞啦
屌唔到都臭呀嘛
得公爵個條粉紅色JJ最香

叫佢加返個出處
勁淆底中👉👈

到差唔多兩年

算9 數啦個page擺明周圍攞料搏上位

小心俾人公審

算了

泰利公爵一世唔係自詡為律師咩
沉默已對呀嘛

可莫耳摸我頭

究竟啲combination係點整

睡意好勁中🥺
希望聽日見到新post同terry bb

乖（摸頭）
公主醉嘻藥有禮貌的人𠮩

趕緊assignments
同公爵一齊日以繼夜夜以繼日😘
動力好勁中

努力推po中🔥🥺

Terry 出翻Story 未...

lv 20% off code: terry.lv1854

笑撚左

倒米OMG

最強關公

等Terry上水繼續比人鬧
同埋收律師信
依家潛水搞到靜左

oh我唸起泰利之前起邊個story話自己基因優良
佢係咪想囡囡同佢生小泰利

又幾優良嘅
香港地真係冇乜男仔會咁矮

屌，仲未有負評

我都未有
啲甲級戰犯收到未

究竟今晚推唔推得爆

泰利去哪兒？

係咪你張相太港女 唔夠pure

今晚爆唔爆到post

多謝

未

追post話左尼個唔係真泰利

速度慢曬

應該改下個名 唔係有巴打話佢而家唔係叫劉學業咩

有

已經改咗名叫劉健駒 改到成隻馬咁

可能因為會考0分唔好意思再叫學業

我icon係一隻火雞加Chanel logo

幾時先爆po
眼瞓OMG

有幾位巴絲好靚仔靚女下 無private 到
快dPrivate 番

邊度見到

鑽石級榮譽戰犯留名

你真係去stalk

我有啦喎

泰利又mon po?

我都有喇

上唔上到25呢？

stalk緊咩 個假ig?

而家又冇了

應該係stalk緊backup ig啲followers

泰利系米吾曖香香啦？
典解香香茅負皮嘅？

情慾 OMG

咁咪可以見到我嘅美貌OMG

想講佢之前dm過我 麻撚煩

等我又揾下你先 期待OMG

原來你都有ig

別太愛我OMG

佢係女都dm

我正唔正

依家嗰個for real fd ac係堅定流

你堆follower d名cls

好似係流
但我係咁dm佢都冇覆過

抵丶買

蝦乾家族萬歲

曲線自爆OMG

搵到你喇OMG

物慾好勁中🔥🥺
想買lv（貴、靚）

公爵作為一代軍事家咁快收皮㗎

中回刀鏢係傷啲嘅

棟旭就寢喇OMG

Follow咗你
(緊張)

我唔敢望公爵大人後宮

早抖～

你accept咗我
興奮OMG

公雀好冇禮貌㗎

條友真係煩到嘔，嬲嬲

痴線人哋話咗唔比fol仲打千字文比壓力人
識唔識尊重㗎？
果然呢啲自私撚眼入面淨係得自己

立咩撚野即啊佢 可能公雀慣左命令啲LV sa做

我個fd試過見過佢 話比佢揸過波

條友真係有問題
睇佢講嘢啲語氣都覺得好唔舒服
究竟啲人點同到佢相處

嘩 頂啊 非禮喎
你個frd做乜咁傻豬啊

佢仲話條友係咁同佢講性嘅野 又想破佢處）我fd 處女嚟

同佢返工啲人都幾撚慘
人工包就話姐

蜜糖撚•古馳留名 OMG

究竟點頂得順對住佢
開口埋口都係性真係顯得個人更加俗 搞唔掂
終於了解清楚點解佢一直單身啦

呢啲咁嘅人係我老闆嘅話我寧願自炒

Terry第一日返工情況
Hi ！我叫terry 我今日第一返工，可唔可以做個朋友？
我見你同我一齊返，所以我想識你
你個樣係你本人？

睇到好撚燥

淨係覺得好好笑

唔知以為佢reject人 on99

果然是精神病但不想有任何關係

我估佢就算生到金秀賢咁都唔會有人同佢講是精神病但沒關係

明白你難處，我亦希望你明白我難處
聽到都想嘔

痴漢到咁 簡值係性罪犯黎啦

值頭下流又賤格

輕輕一推